覺唔覺錫紙聯套overlapping centre back戰術幾撚癲下？

完全係用戰術戰勝人腳 英超依家除咗頭幾隊之外 冇咩邊隊適應同破解到